點入北韓做野？

核武研發嗰啲請外人定點

想去做皇家